「新戰術建議」前線：「報人數」，眾：「仲有我」

唔洗企前面都知，現場係唔會有時間上網慢慢睇資訊。

所以我希望建議一個方法比前線評估仲有幾多人響後面。

Q:點解唔用「光復香港，時代革命」？
A: 我希望有一個確實既代號比前線有需要果陣用來評估人數，唔想混淆遊行口號同代號。

Q:如果d人唔覆咁點算？
A:呢層希望現場人士幫幫手，當前線係度叫「報人數」果陣，只要你唔係準備緊離開，你有義務幫手嗌「仲有我」

Q:仲有咩其他作用？
A: 激勵士氣，你幻想自己在現場聽到一班人嗌「仲有我」，有穩定軍心之效。

試一次先

報人數

好似撞機咁得唔得
一個叫1
下一個就叫2

仲有我

太浪費時間

一陣d人以為撤退

玩撞機牙

8.5 全民三罷

但係你疊聲咪又係冇用

喺度 咁會唔會好啲

推

仲有我

仲有我!!!!!!

仲有無

就咁叫到呢？
仲有我